[撚狗速速走] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

屌你老母！

而家興押韻topic?

[是但求其教 撚狗快啲躝] 車路士球迷討論區

環保

想熄電視

契仔又救火

屌真係姓林

又靠個仔續命

仔又救老豆

mm bb救daddy

又吊命

屌你老母

MM

又救老豆

Mm 條撚狗終於踢424

我屌你老母MM

屌你 mount迷撚

屌

契仔仲可以救幾多次撚狗

屌 mm迷撚

仔救老豆AGAIN

mm

Areola勇救波板糖狗

又係林猛

施華後生5年就好

呀仔救老豆

林仔救老豆

斬左咁多球終於有成果

屌你老母臭閪

冇腦mm

終於入

大袋發揮作用先搞到富臨亂左

蘿莉漢迷嘅都廢龍

MM真係車迷救星

緊係啦，撚伯佢老豆黎

又仔救老豆 吊命

odoi應該正選

林蒙特

反撚最尾10分鐘頂唔住

MM好波 但你救自己老豆

咁又要洗多5-6000萬

屌又吊命

屌mm

何輝真係好勁
上半場已經預言到

屌 唔覺得有咩值得開心

行雲流水！

Ca等個波黎9企咁

mm勁到
不過如果havertz入應該開心啲

出咗生好多

屌你 好地地唔得入乜撚野波

又比撚狗續命

mm射得靚

mm: 我繼續有正選打！

正，角細，車贏收錢

屌 點會入架

事實odoi入禁區拉到條防線
下下椰子尻斬好易守

點解！ 點解！

第一次見到自己愛隊入波係嬲嘅

MM唯一迷撚

富臨真係唔抵 踢得咁好

撚狗實覺得自己好撚勁又贏到

又吊命有咩意思
都係踢到屎咁

Odoi值得正選

Mount又救林蛇屌

林狗死全家

靠對面龍膠拍嗰波落來
正常點會咁拍
打多個都要咁先入到波

仲有十幾分鐘 可能1:1 反撚未輸

今季好大進步

講到mm唔值咁 契仔還契仔 佢打得最好

咁樣只會令到撚狗覺得自己套新戰術係成功

一早岀有態既人啦diu

魯魯咁準

袋今季踢得咁好，都無正選

笑到仆街，第一次見入波屌撚到傻屌你林猛

屌你ca今場真係9下9下

對面打少個 隊波都可以踢得咁柒

笑死 呢度車迷全部都唔希望入波

又保住林伯

文囝要好好把握機會

兩億水貨

James好返真係唔好再出azp
幫唔到ziyech拉空=廢左條右路

又係靠契仔

反撚條路好難行
繼續斬斬斬
中間果啲衝入去
又比佢搏到次

mm又肯跑肯射都唔知反乜

屌 富臨咁都守唔到

屌你Pulisic都開始鍾意斬波

無撚講過佢踢得唔好

所以龍只係睇save rate真係無意思
呢d波點處理先係重要所在

美隊今季踢得好差

撚sir賽後要出黎攞彩了

全民皆斬

客觀講句隊長好多overlap 係富咸個場太撚細

反佢老豆啊

雲狗真係波都控唔好

傳紙仔

今場食左屎

好怪，前兩場係咁扭，今場就係咁斬

kepa一直都係被逼害

我諗到新戰術
一攞到波就即刻斬 連搓波都唔好搓 每場斬到幾十次 一定有波入

喺其他教練手下： 正選/輔助球員之間
撚蛇手下： 挑戰全勤鐵人紀錄

你係mm 會點揀

有冇諗過係林狗叫

美國狗今場冇腳好波
仆街啦林狗又KO一件

其實係大袋勁，拉走d 人見到薯溶狗入緊黎再傳

唔係佢鐘意 係佢收order斬

我愛MM 但MM令我失望

不嬲 撚狗嚟咗開始佢就食哂屎

傷完無場踢得好

富臨開始怒攻了

椰狗無rj疊瓦引走2個就變回後機器，定點斬波下下比2個守死
右邊無人斬波，擺識搶點既美國狗係左邊就廢左，佢本身斬波又廢，直接廢撚埋左路
林狗一本通書用到尾，傷左邊個都照隊d人落去，屌你老母臭閪

袋狗勁到雲狗

袋

有雞偷感覺

屌你老母雲拿

痴撚線timo波底廢撚過學界李三腳

Cho嗰轉邊勁到

Timo證明係水貨未控到咁

佢反撚

人多迫人少都咁撚柒

袋轉邊比雲 雲又柒 屌

上啊富諗

終極水貨真係

1比1 完場劇本

大袋勁到

同譚狗一撚樣

屌你老母 富臨 咁撚廢 俾5分鐘你反cup

好下場獎你早多一分鐘換入黎

啲人唔走位 佢點爆

無個正常喎

個場好撚垃圾

袋咁fit 都唔出

笑撚到我

最強青訓 比得靚成咁都可以控到咁

打乜撚

timo波底真係廢到

個場落撚咗KY

屌你雲狗連柒兩次

難兄難弟

唔屌得，一班人護雲

雲拿係咪唔識控波

雲拿廢到

如果我係車路士高層，見到隊波咁撚柒，即刻炒撚左撚狗，洗左2億踢得垃圾過上季

林sir十足fm咁
幫啲球員加斬波習慣

新戰術=燒味？

富臨

拎住兩億既陣容對富咸呢啲隊仲要打多個
如果踢成咁都會去J既人有冇羞恥心

農場爛地跣死人

雲拿 tam azp 連續波都控唔到

呢兩條友真係去B隊練下先好d

Silva成日玩鳩mendy

呢幾年德甲啲進攻球員好似都怪怪地

Cls後防係咪全部反撚

咁撚鐘意回龍

睇到我自己打fifa都成日鳩斬

除左son之外冇個出完國係正常

啲人會用奧巴同KDB做例子屌柒你嫁

笑死人
大家一齊控唔好

贏唔到就推晒啲攻擊球員上場

德國開始衰落

後防癲到

玩鳩文迪

今場俾親mendy都好撚驚

雲狗場場都係到逼害撚仔

點解個鏡頭愈黎愈怪

雲狗啲first touch 真係好撚屎

後防全部反撚

areloa啲痰好多

證明德甲d人黎英超適應唔到
應該係德甲訓練系統唔同
費明奴都係跟高普先勁

Timo練下的波先啦 我中學呀sir都係咁教我

個場面都夠鳩
個鏡頭一樣咁鳩

打撚夠隊長未

然後逼mendy做戰靶

Cam man影左咁耐傳中 開始攰

隊長又中招

timo遲早踢唔掂要走
夏維斯仲有得觀望吓

我仲有冇野可以幫到你

我仲有無野幫到你

個Siri都幾忙

所以要請拿高sir

又siri

叫siri教下隊車點踢

屌你老味siri

冇野可以幫到車路士啊 屌你老母

屌你個siri
仲有無野幫到你？

講真玩fifa都冇佢斬得咁密 起碼都會係中路做波

今日siri都出左黎3-4次

屌 又黎Siri

Siri把聲？

我以為自己聽錯

又Siri

留名睇Haaland 都水

SIRI 做乜鳩

我仲有無嘢可以幫到你？

邊撚個係度玩Siri

Now個siri第幾次

Siri幫我炒咗撚伯

啱啱唔紅富臨一早贏咗

問下siri可唔可以幫手炒左撚狗

我仲有冇野可以幫到你?

條中場又空咗
好彩有美隊

唔好意思，我唔係好明你講乜嘢

呢十分鐘係到踢緊咩

Kdb踢過英超先 加上佢真係最top個班
鏝仲要有個哥迪奧拿

siri都做講波佬

袋狗換入嚟戰神咁

控制節奏垃圾到

我以為我個homepod 叫，但又好細聲

劇本黎啦

好撚勁

你肯定係呢十分鐘炸？

呢90分鐘係踢緊咩

CHO轉邊爽到

CA真係又唔知係中間做乜9

得個教練未必夠啦 好多配套野都跟唔到

呢十分鐘更鳩

Ca今場好獨下

又要玩角球旗又唔識玩

咪係 射你又唔係 阻撚住晒

呢一季好撚鳩

原來先11角

5分鐘角球旗on9

唉 堂堂轟主場對個榜尾英冠隊仲要踢多個要靠鳩波撞入1球再角球旗拖時間

Timo

Azp

timo d反撚味真係好濃

Ching嬲到傻左

作客黎

呢條垃圾係英國有冇人屌9佢？

客場喎

上場對鏝悶啲定依場

timo呢下太明顯

分分鐘唔係配套唔夠 而係德國嗰套係英格蘭根本就唔work

呢個唔關事，佢本身廢

我地前鋒d first touch

呢球人前波後又唔怪得timo既

Timo已經垃圾到冇得再垃圾

袋狗世三咁

屌 做乜撚

timo係好憎撚狗

身位都有d, 估唔到

Timo漏波

Azp應該冇哂氣

剩係坐後備既kepa都貴過佢成隊

點解會係打多個果邊玩角球旗

依家冇觀眾 主客分別唔大既

Timo反撚

係咪爛地嚟？

呢場悶d
上場垃圾車笑位多

timo真係傻仔咁

高普證明左係得 但跟唔足 半桶水有咩用

Timo個人無哂火想點

爛到仆街啦

譚狗控乜撚，唔即時同袋狗做one two

上場有馬騮搶球睇

我呀婆控波都好過TIMO

呢個場爛撚到仆街

鄧parker sir唔抵

成班軟皮蛇

azp真係要退啦

雲

痴撚線架屌你老母雲拿

Timo廢撚到

timo

笑死

痴撚線

呢樣真

條死廢物想點

反撚王 - Timo Werner

On9 TIMO

廢撚到

屌你老味笑撚到我

真係癡撚線

發揮到速度啦 但唔識射波

屌TIMO

真係無信心，龍都唔中

這是正式錄用的前鋒？

垃圾

笑撚死

azp MVP

好明顯wo

雲狗

Timo呢家成就可唔可以同摸奶比？

又嚟 條死廢物想點

痴線

Timo真係終極反撚

timo 乜柒

反撚反到做多左啦

袋狗勁到癲

幾錢wa

Timo係幾多錢話屌

攞得好撚差呀
控到離晒

Timo 榮升首席反撚大將軍

呢球真係morata返哂嚟

垃圾，連續兩球
龍都唔中下

又炒 屌你老母TIMO

反撚無極限--雲狗

可以反得雲未

支持timo反撚

以前食糊位黎

又嚟多下

timo一定好憎撚狗

啲把握力唔係講笑

添好運

死雲狗我個盤呀

幫唔落，兜唔到

摸奶影響大d, 佢野野訓低，比人打反擊

屌 我笑到全屋醒

上季食唔小啦

根本廢啦 點兜呢下

timo 廢閪到

雲狗廢到
忍唔住要上嚟屌

點解我覺得係專登

雲拿應該完全失晒信心
季初應該入左

已成廢人

笑撚到on9

Timo有冇練射波

有冇得整做gif

屌你，垃圾到

雲拿10分

搞笑方面

Timo 表晒心聲

笑到我撞親個頭

踢到咁
撚伯幾時走

哂撚左P10 個助攻

雲狗可以斷腳死未

個下單刀

雲狗呢啲0技術既球員 真心可以早啲躝

Timo換教練之後會爆發 反撚先鋒

雲狗...

佢第一下都幾靚既

摸奶起碼回到本，馬體出手未

有氣有力，單刀龍都唔中
控球衰到貼地

私生子又救老豆

把握好啲3比0

直頭係啦，上季呢d波食左啦

唔好FF，佢本身喺RB都會失呢啲機

笑撚死 唔睇樣以為morata

沉到仆街

冇晒信心

TIMO好波

今場唯一值得睇 袋狗

用咗兩億買人，打多個都打到護級大戰咁

德國雙廢

暈拿

德甲神鋒咁樣龍都唔中

我開始懷疑timo係扮廢

雲狗快撚d斷腳啦

Timo榮登反撚榜首

雲狗有排沉 最啱踢嘅波都唔入

好撚勁食咗咩藥

佢值得正選

全靠MM幫我係狗會拿返d錢走盤

Morata起碼仲有個頭

雲狗.......踢乜9呀

你都要數下佢rb機會多幾多 但都成日見佢炒

多謝Timo提供笑話

佢真心廢

添好運喺車有咩貢獻

係咪仲有人幫雲狗護航話咩戰術唔啱佢？

新莫拉達：雲狗

雲拿做到出哂面

求其搵隻街場跑狗都起碼中龍

咁都冇正選
Cls

得班青訓保林

終於明點解死都要出timo
因為咁樣你地就有十頁屌timo唔係屌撚狗

Timo唔係扮架喎

咪又係唔比佢正選 有撚用咩

佢勁咗好多場啦

好撚垃圾呀添狗

換教練啦 成隊波企定定踢波

射又唔得，控又甩，呢條友有咩作用

反而大袋越踢越有，成個世三咁

係下場繼續坐

mm都值

屌你老母車狗傻閪雲拿

下場對李城

今場英冠波都幾刺激

Timo同包豬阿E比呢？

首席反撚大將軍

MM 迷撚第一人

睇左rb幾場 佢射波真係廢 空哂射都會炒

Azp進攻上無腳好波 每次空哂比佢睇定燒味都出唔到波

前鋒墳墓

踢緊咩 冇個似樣

Mm有火又好波

袋仔睇得出有操飢，個人厚咗

決定做終身反雲狗大將軍

第一次睇波指撚住個球員笑 屌你老母 我阿嬤都入到

雲狗仲廢過摸奶費托之流

雲拿呢下真係好撚好笑

以前呢啲雲拿係德甲食硬
依家無哂信心成個廢人咁
睇怕要步達子同費托後塵

後尾嘅女人達直頭係負數值 雲拿起碼嚇到下人

好彩贏波先可以當雲狗咁柒既做笑話黎睇

無張紅牌應該豬左

Allin 李城其他

唔好咁多幻想

撚狗自己辭職啦

Haaland can come
雲狗lan

雲狗頭dupdup抑鬱多一個月應該就會燥狂症

你阿嬤都跑得幾快

啱先呢球開正雲狗打反擊嗰範
咁都食唔到就真係真心垃圾

雲狗=唔識射波既vardy

嚇鬼咩，波都未控到

雲狗出嚟表演控甩同唔中龍

cho俾正選啦屌
成場唯一亮點

防守上半場都係咁比對面隻翼衛撚狗啦

咪有破產版嘅tam仔係到
一樣咁廢
唔好廢人啦

成隊波都係一個笑話

下場正選

咁樣睇怕都要歐聯之後先炒唔炒

椰子燒味點都行先

咪玩啦 莫生場場都死老豆咁款 見到都唔開胃

摸奶起碼有頭，基本功都好d

好撚廢 打多個都要靠人失誤 先贏人一粒

風光達風光過

代落咗來成隊唔同哂

尤其拍埋36歲嘅cwa到 好睇得出級數分野
老咁多 但cool波防守都勁一皮

唔好累人啦
夏蘭特嚟到又浪費一個天才球員

唐仔擺明迷撚 特登做啲柒野等我哋唔反撚

而家睇雲狗單刀射失真係會不自然笑左出黎

morata仲好過timo

只要下體大炒8:0就應該一場就炒

如果係0-0緊，靠佢入波真係死得，會嘔血

去到打番頭十以上既球隊收硬皮 今季繼續浮沉係中遊位置

袋狗最強青訓

難以置信 竟然仲有人覺得timo唔係反撚

真心 咁撚老都唔要求佢爆落底傳中 45度斬個啲波rj一定出到

Timo=前峰Walcott

有病睇醫生啦

撚:人人屌timo 無人屌我了

拿高sir係時候過嚟 打救雲拿同夏維斯

完全唔會隊波打乜撚

以前就話達子隻腳廢 點知黎個仲廢過佢有球見佢諗住左邊爆 點知推到甩甩下 差啲推埋岀界

其實自從轉打442咪幾好
433真係垃圾黎係呢隊車度
雖然人地都打少個
但係未轉陣之前433人地打少個都係打唔入

雲狗真心0技術 我唔撚知佢踢緊乜春
唔講佢射果球 球撚球控波都要修正
我屌佢老母臭閪啦
呢件閪貨我一定反撚到佢走

今場美隊都好廢
下下都甩

條廢柴跑到一半跌撚咗落地啦

仆街喇，撚狗一定會以後自己啲新戰術同調動好撚掂

個中場進攻完全唔立體
又唔打下one two
前場界外球又唔試吓偷雞
剩係為安全掉向後場又build up過
最慘build up又唔係好

拿
真心果句
Walcot盤球勁過佢

見到D外國車迷都話Timo係German Morata

對榜尾,打多個都贏得咁辛苦
有冇人睇到練多左D咩

有畫面

比撚狗教都係收皮

撚狗快啲死

未接波就越咗位啦

mendy 出黎個球企定係到封位硬食真係級數分別，救命防守

timo: 我跑得到個位代表我有態，射唔入只係唔想撐撚ok ?

有幾好
對面個龍派膠咋
蘿莉漢睇中嘅
好打極有限

真心而家玩燒味 我要摸奶好過 跟下豬sir練下身位
分分鐘變神鋒

撚狗躝得未

中計

真 女人達一掂就跌 咁快唔記得啦咩

球球都燒味搏大霧
2億軍團，對富臨打多個人都要踢啲咁嘅波
撚狗知唔知醜

如果頭先仲係0:0 就好笑

買左車-1 依家唔清楚自己咩心情

打多個都1：0

雲狗比邊個教
都唔會係英超立到足

多左下角球傳禁區頂

啲走位勁撚廢

新車迷?

越位帽子戲法

又快又怪 推波出界－Timo Werner

撚狗:3分已袋

仲要靚仔

入得一球都慶祝 撚狗勁冇恥

又成功續命

呢件垃圾抵佢比人bully 玩鳩佢啲薯蓉

岩岩睇返其實龍門封晒位
所以佢想射返遠柱
不過如果射成咁 不如狂抽正中算啦

azp仲騰騰雞雞咁想傳比mendy

Morata 頭半季打得幾好㗎
Werner 嚟咗車路士冇場好波

反正唔經中場 加埋9981 又真係442好啲

撚狗 ： 我嘅新野係練11打11 而家打多個部署又唔同左 唔計

aerola 今場算係咁啦，踢得算唔錯

三分已袋啲frd

同會拎好多牌
成日發牌氣

終記得世三想屌鳩佢個樣

放心 下體會幫手血洗撚狗

大家槍口對準返撚狗ok?
唔好轉移視線
你地上年已經中左咩no end product同屌你老母kepa嘅計

入波又屌，唔入都屌，車迷好難討好

下場對李城咪又收皮
比撚狗開心兩日囉

好撚廢呀屌你老母

跑到又射唔到

有冇人整gif

繼續盲撐雲狗
撚狗快撚d躝

好心射術唔撚得就怒抽埋去啦
學咩人燙射攞角 笑死
何輝本身仲想笑佢射到去小標區直線

隊閪波贏波都偷笑啦
仲諗贏錢

換parker sir教啦 猜得幾好

要等到二月份

Fuck off frank lampard
Stop ruining my kids

條友波底太屎，個腦諗到但身體做唔到，有心無力

有
修仔果場

不知幾撚勁

成隊中前場得MM 同Cho 有態
Pulisic 都無哂靈氣得最後5分鐘有表現
撚狗唔簡單可以將成隊操到幾乎都狀態咁差

派膠就係派膠
救到幾多球都冇用
佢冇派膠我地一定入唔到波

你睇佢點擋傳中先啦
上半場有球椰子地波
佢又係on99撲返去十二碼點

重可以放返timo打st
睇佢打翼真係嘔血

鄧富咸唔抵

遮醜布

慘在佢又冇快到好似人哋謝雲奴咁呢

佢攞角但都好似差幾遠 唔係柱邊岀界果種

因為要送個波去兩邊鳩斬

淨係會用好唐仔已經夠理由請拿sir 仲要唔計戰術運用嗰啲

本身對中下遊靠個人能力個排名都應該唔會跌到好後既，但依家都踢到危危扶

好似仲有場聯賽杯對熱刺

睇完雲狗個球後真係好精神

雲狗繼續撐佢
相信佢實會打起

失個球其實都唔算派膠嘅 只係唔夠手力

其實未必冇
但謝雲奴識扭波過人先係重點

Lampard out 咪唔屌

英超冇魚腩隊
冇咁多chance比佢玩
球球控波都要修正 邊撚個教佢都唔會係英超成功

同樣計第一季 Morata勁好撚多

唔好借啲椅幫kepa

林蛇幾時先肯放過車路士

女人得個跌字

之前間唔時都有傾吓你唔記得姐

上季甚至季初仲有少少既野而家都冇埋

睇完今場覺得mm頗有幾分當年金章安瘋狂救daddy 嘅影子

佢個位咁大都封晒位？個龍都未出到黎，佢自己射左出界都有得賴

明明中間偏左大位黎，任射

起碼大戰都入到波

聯賽踼到咁撚廢 歐聯有冇奇蹟出現

講緊你屌既野呢到屌左好耐

雲拿啲控波差過中堅

應該係想表達依樣嘢已經發生咗好耐

到時早啲訓好過

無幫
但佢一定唔係要為後防負最大責任果個
根本條後防唔係換左個龍就變勁

成個中前場真係得佢同cho抵讚

喺撚狗手下冇咩可能打得起

椰狗都廢到仆街 係咁省人

達都叫幫手拎左個fa cup
第一季條友踢到有精神病就算啦

都唔係嘅 其實後面中堅同龍門夾得佢好快 佢時間有限 不過射個腳中龍係基本要求

都冇咩印象timo既入球

何輝話佢psg已經成日失呢啲波
一要用腦判斷就差D

好睇你心態，你反撚既應該會睇到開香檳

Ching 你搞笑炸？

拿蛇黎 唐狗都唔會成功
唔撚關個戰術問題
你睇佢踢左咁耐 有邊腳控波係控得定
有冇扭過過人？

MM真心勁

所以撚狗咪要躝

樂觀d睇 大代同mm真係對版
搵個勁d既教練應該會幾勁

成隊都廢到仆晒街

要靠佢入救命波我驚車迷集體心臟病發，佢黎到炒左幾多球必入

其實達妹只需要有人肯點醒佢其實唔差…

Cho 值得正選

屌你老母猛狗入咩波仆街

16場入 5粒 雲狗17場4粒 不過助攻多d

雲狗係拿sir踢得蹺飛
你當佢以前d數據假架？

其實佢係勁既 PSG點會比佢走果時

老實講佢都踢得唔算好

撚狗食撚屎啦
唔係人地無啦啦申請紅牌一定冇得贏

其實今季佢好多次單對單係亂咁嚟
質素差根本無得駁

收鳩皮啦
英超意甲西甲都打得咁撚廢

佢唔係實力問題
同埋佢要打雙箭

對面場場開賽前對食物中毒屙到腳軟踢踢下都要爆石有機嘅

今場佢叫最好

季初有幾球控到
係之後唔知點解先變到咁沉

窮得只剩下速度

個個黎到都比撚狗教到廢哂

我地蘿莉漢好欣賞佢
話佢法國第一門將

c朗都點唔醒佢 就不如算啦

唔知仲以為我哋打少個

輸埋添啦

佢呢球個決定想加力富個波向側邊 但一黎個波高 二黎佢富個下唔夠力 個決定射我覺得無做錯 純粹能力唔夠

意甲佢唔差喎
但英超真係踢撚到佢有抑鬱

跟伊巴學下嘢應該有得救嘅

仲有人未接受到佢係垃圾既事實
岩岩幾下單刀都唔知踢緊咩，佢頭先咪踢緊st 位，左翼係CA

咁都唔好
用屎眼睇波？

雲狗走左 拿蛇立即出黎講英超冇乜身後位 佢唔會踢得好啦

豬蛇配雲拿 可能好得

Nouman都笑424 9981斬

對面上半場唔入果下好撚傷

出左黎架啦 企出左小禁區
射返近柱仲好

巴打養柴犬?

RJ都ok 但唔夠穩定

k17 同美國狗作用係乜 兩個一齊全場駁腳 得chilly一個踢晒左邊

Werner問題佢最基本控波仲廢過學界
除左跑狗仲有咩用

咪撚癲啦

佢係真係0腳法靠硬推，人地一行住個位佢就100%去唔到

雲狗學下點控停粒波再講啦

有拿華斯 佢唔想做二號籠

打多啲442 ，打433 太垃圾

mendy個氣場儲左好耐終於返黎

修咸頓個場打得好 其餘時間垃圾

咁都唔好？

今場冇埋毒更明顯
進攻時中場中間冇哂人
華石同佐都唔知做乜春

呢d純靠個人能力既符碌波跟本唔值得高興，對番前10果d莫講話big6，李城愛華修頓狼隊呢d稍為要有d戰術部署對付既球隊跟本都係會收皮

morata歐聯勁過雲狗
聯賽一定雲狗勁d

咁樣叫唔差踢撚左3季意甲入得19球叫唔差

其實佢唔中龍先係重點
都冇乜期望佢入波

Mm都唔好成隊都可以收皮

其實不如直接買夏撚，比拿高sir 教勁過唐狗10倍都可能有

聯賽雲狗勁啲？？你幾耐冇睇波

佢比人屌到咁都無曬信心啦
比人放唔啱位都踢咗半季
你比人踢返雙前鋒幾場試吓先得唔得？

猛狗真係踢得好

咁拿蛇會轉第個踢法架啦
你估好似撚狗條廢柴咁買完唔識教咩

如果場場都有咁樣表現可以爭英超mvp㗎喇 做唔夠好咩

其實撚狗只需要有人肯點醒佢其實唔差
其實吾皇只需要有人肯點醒佢其實唔差
其實天神只需要有人肯點醒佢其實唔差

個新戰術係咪中堅斬上去

Werner Tammy CHO
Kai Kante Mount
Chilwell Zouma Rudiger James
Mendy

9估下場陣容

渣士親手送撚狗走啦

德甲好少隊打901 好多都玩高位逼搶
佢機會一定多好多 唔係以佢把握力點入禁多波

Azp跌watt跌到成個放題咁

撚狗唔識用timo 佢優點係走位 但撚狗成場連少少高位one two 一出一入都無 每一球都係中間分邊燒味 比撚狗有c朗美斯都死啦

冇話踢得差 只係屌佢老母救撚狗

無可能
點會唔出椰

如果有豬蛇 雲狗走岩位就得啦 好似干地個時既一個頂一個入咁

咁多時間fake下個龍
個龍一落地兩邊任佢射啦

炒得未呀屌你老母

CHO係唔會有正選架

咁椰換袋又可以加速

所以比左啲咩新嘢出嚟

雖然反撚 但呢d咪撚賴撚伯啦
雲狗d miss chance 關撚伯唔識用閪事咩

多得你上季尾話佢平庸

決定繼續盲撐德國孖筋寶
始終信佢地會打起

有咩踢法唔打身後波 係唔洗好既基本功

魯魯

睇到幾次Timo走位都冇人傳 拖到慢撚晒

唔好搞笑啦
佢Fake一定會自己甩波

如果唔係對面打少個
下半場魯sir一定派大膠 然後輸撚埋

認真 Parker用車隊人腳一定教得好過林狗
唔係對面紅左件分分鐘輸埋

因為而家推前左好多 佢好明顯屌唔住了

其實Asus kai都廢
咁不如出椰打中間算啦
又有end product
又可以比個位cho

美隊就算今場個態咁差都應該入撚硬

你老母臭閪所謂新嘢就係咁撚樣 咪撚再留係到獻世啦好嗎

我擺到明盲撐佢

撚狗長期叫豬sir係禁區等燒味 人地條防線無拉出黎 timo永遠都唔會有空位

事實佢今季返蛆係踢得唔差
12場4粒5助
幫呀朗 dybala 開路已經合格有餘

咪係 臨尾大轉邊幾撚靚佢連基本控波都唔得 唔好講推波射波
場場佢連基本one two都做唔好點踢呀

要中龍唔難既, 佢想入先射遠柱姐
每日練返五百球差唔多

佢場均射波根本就唔多
上季佢平均3腳射門就入1球

所以我咪覺得如果佢真係勁既 PSG應該會扶正佢 又後生 唔洗專登簽拿華斯 冇記錯佢其實都打過一排正選龍係psg

撚狗load唔到，佢嘅新嘢只係試唔同地方9981

Kai換個教練好掂啦

佢唔打到咁前既話
只打防守其實幾穩

雲狗都係

孟打佐個位仲撚爽快

走啦撚狗
咁樣踢下場又收皮既啦

拿華斯好撚勁

除咗進攻之外 其實練好啲個逼搶系統會唔會好啲

唔覺 佢今場連面對面比波都可以傳失

撚伯根本練斬練到走火入魔

宜家要落埋底，之後又跑返去自己位

我一定反撚到佢走果日

其實用雲不如用大袋，雲做到既大袋會做得更好
有技術，視野，扭到爆到，又大隻硬淨左，仲琅咁年青，值得比多d 機會

與其諗點樣出雲，不如諗下點樣用好大袋

講真大袋上限一定高過雲，雲技術太差

早兩年都係 依家唔得了 速度差太多 今場比紅牌條友推過左好多次 好彩紅牌紅左個最勁

好過搵格蘭sir

走岩位單刀空晒射去角球旗

開左兩款新角球啦
猛一球椰一球

希望你仆街死佢都未走

沙拿岩岩去猁
d猁都係屌佢把握唔到
依嫁咪都係風山水起
高普plan a唔覺得佢會睇錯
點教好就係睇你
講到德甲咁易入
呢半季rb無人入多過5球
但timo上年同時間係差唔多場均一球

但mm加高
中場0防守

我唔想再睇90分鐘中場分邊斬嘅足球 記得哥狗當年教sterling係有教佢點想迎波轉身走

袋狗去拜應該輕鬆上到gnabry coman個level

我迷撚

你直頭不如反車啦
你撐邊個死邊個
上季話MM平庸
佢就越踢越進步

沙拿最多係把握力差

但佢波底好過雲狗好撚多

想當年gnabry比阿狗扔去西布朗 仲要西布朗都嫌佢廢

咁又唔係咁講 拿華斯即食有表現 psg買得尼馬本身都係想衝呢幾年 要揀一定揀個有級數有大賽經驗

沙拿同雲比波底技術，一個天一個地

撚狗條廢柴搞到個個跌哂watt

今場換咗佐之後
猛狗都唔係打佐個位

我仆街死左 做鬼都會反鳩到佢走果日

佢迷撚已經幫咗我哋好大忙

我到依嫁都相信fsg當日肯科水
今日呢到人地叫哂春

鬼都無得你做

老啦 有幾下上完再落 真係好難追 下半場見佢都辛苦

追清

撚狗仲要佢下下跑到落底線
中場又無人幫佢防守
你都係想玩死佢姐

對比之前真係唔算好啵
當然我覺得係教練問題大過佢自身問題啦

有幾下都返下拎波
佐走左之後個位無左啦

今季已經唔係第一次畀人放甩 之前都仲可以話少踢冇態但正選咗幾場都係咁就不了

呢隊波其實同肉便器有咩分別？

真
根本教練問題一定>球員問題
個個黎車都跌watt 唔係得1,2個係咁
去利果d就算本身唔係一線 唔比人睇好
都起碼升到1個lv
之後我地果d就比人屌

佢防守還好，佢d 斬波真係學界都知佢幾時斬，硬封佢就出唔到波

...

一直相信轉教練 2個德國狗就會翻生

咩叫could have

跟本就足總決賽翻版 你明知佢嘅缺點係慢你仲要佢走上走落

Lampard admits in his post-match interview with Sky that Hudson-Odoi deserved to start and his selection decisions weren’t easy #CFC

屌你老母含撚啦

Deserve 左咩？閪波？

上季jota係狼入得7球
佢依嫁係猁已經入左9球

即係下場正選

呢個真 到家下隊車都係打得唔流暢
串連唔夠 無乜意識走位咁 豬Sir 好幾下都無人配合到

442就係破解大巴既答案 我相信撚蛇會繼續旗開得勝

終於認自己排錯？

你話如果真係得雲狗跌watt都話
有咩理由今季買5件
由開季到依家 除左施華kepp得住其他都跌哂watt??
唔通真係4件水貨咩？
擺到明教練要負全責啦

根本就領隊問題
Pulisic 今場廢撚到
Kovacic 廢撚左好多場
Timo 又係廢左好多場
椰又係廢到暈
Kante 之前又係廢左好多場
佐無哂上兩季d控場
仲有基佬都係0作用左幾場
個個都廢左

岩岩個球咪雲狗家波 但十隊九隊打我地都打穩守
好少有機會比佢咁跑法 得鏝猁個d同我地鬥攻
但我地又唔夠打

下面有人key中堅賓落唐狗到

捷明顯係chur到跌watt

有個好氣好力嘅左閘就唔撚強攻左閘

之前有龜速嘅左閘反而又強攻左邊

屌你老母臭閪撚狗呢條賤種真係唔死都冇撚用

撚sir：This is Chelsea

美隊應該要一拳打鳩死佢

特登返睇
上季佢d first touch好撚勁
好多球都係直接射

打多個都差d 贏唔到，都好意思攞彩

Parker真係可以賴人腳
而家車嘅踢法根本無出路，對中上游打歐聯實俾人屠

當然撚狗戰術有問題 但miss chance還miss chance
如果so far到而家timo d miss chances都可以話係撚伯問題 盲撐得都幾嚴重

連佐高連線都無埋
明明上季佐高M係最順
以加走去搵Kovacic 拉邊

撚狗再教落去
Kai Werner 翻唔到身就total loss

擺到明盲撐德國孖寶

但係咁多年黎轟打R聯多數表現都唔差 今年又踢馬體其實都唔係冇機

d人係越踢越迷失

Lampard: “We got what we deserved tonight.” #CFC [sky]

之前年年十六郎喎

條撚樣快d躝啦
真係見多日都唔開謂
不斷咁減弱球員能力

踢馬體唔係冇機？
人地西甲榜首仲要係拋身位果隻

Lampard: “We need to get points because this is Chelsea.” #CFC [sky]

對住富咸 下半場打多個

都可以打成咁

算係強隊中最好踢果隊

冇信心 一碼都可以炒 支持雲狗戰勝歸來！

對富臨踢多件-6足球都j到上太空

都幾明顯走火入魔左

愈黎愈差

摩daddy用唔好軍刀要躝
安76用唔好費托要躝
撚sir直頭用唔好唐仔同kai 係咪要躝

下半場中段鳩到

comment

次名最難踢果隊都抽中wo Ching

有d 人擺到明德國孖寶踢得點差都要盲撐射晒落撚狗到

上年打拜狗冇得講啦 早幾年其實都踢得唔差 係爭啲運

係德國孖寶要躝

姓林個D寧捨厚顏無恥

2021年仲轟打R聯多數表現都唔差
你睇下下體今年聯賽表現同失球先
得拜仁屠到佢地

當領隊能力明顯係最大問題嘅時候 去評價球員能力真係唔會準

人係佢買 用唔好佢地撚狗又冇責任？

反雲第一天

屌鳩timo d big chance唔入=話撚狗冇責任

好撚彩無簽sancho
唔係應該又要比呢到D人屌

上年隊拜 尼高高華教就1:5輸比法蘭克福 Hansi Flick教就贏巴塞8:2 教練既質素可以影響好大

用雲拿打翼 kai駁腳

Sancho呢季

呢個有波底 我唔會屌

真係好彩冇買
已經想像到佢踢閪波

呢排上返力啦

用雲狗打翼 好似係因為傷撚曬喎

我已經預測到到時個個會屌sancho係水貨地底泥
之後又踩到二三線不如

佢斬波好似幾勁 應該會無事

其實咁樣斬你中間放c朗都係冇用

個個都知你一定係燒味
一定守到

理得你出波果個係碧咸，中間係c朗

條友係垃圾 你買佢返嚟咪你戇鳩 你可以屌佢廢喎 咁話埋撚狗又有咩問題

黎到跟撚狗咪又會變傻9

梅拿比高華教個個都屌鳩佢回溏
費歷克教到佢41場德甲16入球29助攻

椰子美狗波底夠好未

Kai波底都唔差

佢識打燒味 應該有啲睇頭

所以我咪冇屌佢地

林狗：大袋無正選真係唔好彩！

Lampard raving about Mason Mount's 'outstanding' performance and wanted to highlight how unlucky Hudson-Odoi was to not start.

He admitted he also 'had Leicester in mind' with his team selection. #CFC #FULCHE

斬波椰狗會差講佢咩?
呢幾場踢d咩出黎?

真心為我以前笑過sob道歉

Sob係垃圾教練
撚仔係連叫教練既資格都冇

撚sir：對李城已經諗好點排陣

無機會就話啫 係咁miss big chance

用成億玩燒味
你諗法都好有睇頭

死咗條心啦
撚狗肯定可以教埋呢季

嘩屌一排冇睇連登車迷，個個變哂反林伯
邊個帶風向先架 你哋幾時開始撐車 先唔講情感上點會唔撐林伯，實際上都唔應該換啦on9 一個二個有冇睇哂每場波每個決定先提出換教練
以前個個車迷都屌7油王換教練，依家六場聯賽不勝就要換教練，你哋想車仔踢啲咩波
上季咁嘅陣容都有前四已經好唔錯。

德國個兩件極品，佢都畀咗好多時間佢哋。
夏維斯，我睇佢踢波係好好天份，唔知係隊波唔夾佢／教練唔識用，定佢未適應到，未肯定到，希望係未適應，但我相信佢係可以發光發亮。
另外個個真係極品嚟，睇佢highlight已經唔知買佢jm9，大家睇到嘅都係一樣，所以就算放邊個高佬中鋒幫佢做支點都係難有成就架喇。

開季其實都係唔差，你話佢一本通書用到老，你有冇睇佢每場揀人。坦白講，除咗成日堅持用abraham、唔用giroud之外，我真係好少覺得佢揀個陣有問題。每次場上換嘅人都真係有針對性效果。
你話轉戰術，大佬呀，點樣場場轉，依家你有睇都見到隊波嘅默契都未係好夠，你仲想每場轉踢法

佢依家嘅問題就係對強隊／大賽經驗仲係不足，但大佬呀，畀啲時間啦。

我睇到最大嘅問題係反而隊入面冇哂以前好似杜奧巴、泰利、林伯呢類咁有火又熱血嘅球員。我諗你哋有返咁上下資歷都會留意到，以前輸兩球好、三球好，就算係唔夠人踢，成隊波都仲係有團火，上場對曼城輸咗2球已經hea hea地咁踢。今場對富咸都唔係諗住上半場要入佢波，成隊波場場都係要最後15分鐘先叫有啲火咁踢。以前嘅車仔點會係咁

我睇到嘅係林伯慢慢打造緊可持續嘅戰術，唔係摩連奴用三季就完個啲。定你哋要個好似蘇斯克查咁每場都富碌險勝，就覺得有料嘅教練

依家呢度成班車迷連耐性都冇同以前個班完全唔同
唔係盲撐，但見到呢度有班人係好明顯跟風咁盲反，真係睇唔過眼

其實我支持佢教完呢季

因為季中一定係搵埋d plan b plan c教練

最好帶埋飯仔黎再走

佢撚有睇過咩多狗有幾何傳高波

sancho嚟會變sancho波啦 呢個真係carry

azp防守正常wor
不過助攻0作用

上面TLDR

人地爭冠
撚狗排第七

係 你最心水清

MM都唔夠熱血

差d以為係Fb白卡佬

一諗到般奴如果係垃圾車
係用黎分波比兩邊閘
就扯扯地

sob 每場就真係零戰術
靠個般奴自我發揮，再富碌贏一粒咁

sancho carry左英撚d咩出黎?

講得好 呢度仲有我迷撚
我幫你頂住先

人地比佢自由發揮

撚仔限制球員發揮

0分同負分好難比咩

佢打英撚都carry 唔起啦 個個塞波比丁力做 佢又係隱形 得基利殊 般奴 kdb 係打到自動波

林狗繼續係度咁搞法
相信有幾個球員會搵定逃生路線

你應該read一read

Saha 低級版自動波

你覺得隊入面有邊個可以夠料好似般奴咁自由發揮
季初係畀過kai周圍走架，結果呢

屌訓先

又哂左兩個鐘睇垃圾

收嗲啦屌你老母
躝埋一、二邊打J啦

仲有大半季慢慢睇

撚sir上季都比好多自由度班球員
今季就擺哂班球員入監牢咁 一啲自由度都無

你不如講下點解連Kovacic 同美隊都打唔起
低鳩能

自由發揮
同埋咩都淨係可以分邊斬兩回事黎

阿積士椰高係可以做地面組織
直線仲要幾毒下
呢家就變到淨係斬

就係咁

而家係一齊屌

下年世界盃carry！

Cls 當一個教練得返鳩斬你就知佢咩料啦 迫搶又唔識 組織又唔識 放低身段打返防守反擊又打唔到 最後咪得返鳩斬囉 最易教呀嘛

唔係要等睇UFC我都唔會睇埋今場

呢度都有白卡言論

下場深夜踢俾狗睇

入親嚟都問撚仔幾時死同叫佢做撚狗
講緊佢係呢隊波出過最top嘅球員

要個上季最佳球員拉邊

識中路策應既做斬波機器

之後同我講撚仔要佢地淨係可以斬係因為佢地太廢唔可以好似般狗咁

二分法？自由發揮就一定要勁到般狗咁？

你收鳩皮啦
以加半隊都越踢越廢
你條盲反傻鳩

高華錫有打唔起咩 你有冇睇佢係rm踢波 好過個時好多，作用亦都大好多
美隊傷完都打返起啦 就算6場聯賽不勝，上場開始都踢得返。

我睇到嘅係林伯慢慢打造緊可持續嘅戰術，唔係摩連奴用三季就完個啲。

呢位清iq 最接近150

車區特色 摩daddy都俾人屌到pk

我一直都唔明點解撚sir排陣啲企位可以次次都唔同 一時就MM左邊 華錫右邊 一時就調轉 佐同毒毒又係咁 中堅又係咁

笑撚左
撚狗比左年半佢踢D垃圾出黎就仲要比時間
德國雙子2件半季差就講到佢場垃圾咁難有成就
我就真係覺得撚狗條廢柴教波難有成就啦

咁都講得出
都唔知有冇睇波
Kovacic 冇哂上兩季d突破
咁都講得出作用大左好多
Pulisic 今場廢撚到憨鳩
都講得出踢得返

佢意思應該係球會legend都要咁屌

高狗明顯愈打越差 突破冇晒
美國狗邊到打得起 睇下佢今場踢乜

我點解要比時間件P牌領隊

比嘅時間係指要建立一種明確嘅戰術風格

而唔係比啲走後門嘅P牌唔自量借間豪門黎玩育成

上季華錫講緊場均2.5盤扭
今季得0.7
咁樣都唔叫廢左

Leg佢老母，鏝城名宿

華錫進攻衝上前面又係唔知咩指令

佢躝左之後會用球員身份尊重番佢個球會legned

認同。依7場我都真係睇到只係不斷轉邊同出波入中路
我覺得球員狀態係好大原因，導致好多波啲球員都唔敢畀，最後就不斷轉邊。
認同球練有責任，但我覺得都係要畀多啲時間
每隊強隊都有自己風格，但我睇咗車仔咁多年。成日換教練好難練到一套，所以我先希望大家畀多啲時間佢。
以前車仔就係熱血，依家真係乜7都唔係

以加佢係領隊身份呀傻鳩
佢以加根本就搵緊隊波較飛
佢專心做番名宿撚有人得閒反佢

你係咪真心

你收鳩皮啦盲撐傻西

撚狗一直都有屌，但雲係射極叉燒波都炒，唔係佢問題？

你一睇就知係屙屎唔出賴地硬個d 人

沙sir 干sir你會唔會比多啲時間佢哋

真 做教練真係不了

沙蛇

學高生講車迷扮咩清高
炒教練就係文化
長治久安都係多餘
呢個世界得一個費蛇
垃圾車對上一個十年係咁炒
但贏盡所有
呢個就係事實

我認真問架

agree
當初真係預佢嚟救火 佢都叫完成目標有突 希望佢快啲走練下功先 有緣再見

扮可憐扮俾人賣豬仔去鏝

沙利唔會 呢個on9就真係得一套
干地會 佢帶得起成隊波有火

拎撚狗條走捷徑嘅新手同班球員比一定係撐班球員 冇撚得傾 冇料嚟講 本身都唔會反得咁勁 仲要賴球員廢 又圍威喂

賴地硬講緊自己？
今場kai冇出你條傻鳩都拉出黎話佢廢
就知你盲反啦死傻閪馮莫堤傻閪以d名都講得出

追夢的青頭，青頭仔就收皮啦柒頭皮

想知如果傅家俊黃金寶李麗珊做特首做到林鄭咁

你係咪都可以話佢係香港最top拎過金牌既運動員

所以佢地賣港奶共都唔屌得

Goodest logic

你不如講下林狗有咩戰術
已經好多場放棄中場

又黎內戰

On9仔
沙利執隊波要時間，會用後生仔就唔比時間佢
干地專買老野炒短期就比時間佢

唔怪得咁似fb白卡佬

你真係goodest logic
一個良知問題 一個係能力問題 咁都可比

但我覺得呢兩場pulisic踢得幾好
高華錫今季少咗時間，同埋可能真係林伯限制多咗佢唔好成日dribble，但我覺得佢係場上係有實際作用，至少好過佐仔

改埋d支那閪名死撚返支那啦賤種

撚狗有閪戰術咩
好記得上季何輝已經屌鳩撚狗
哂左隊波
成班on99企定定係到
佢今場有句講得得好好
車仔係可以成場都睇到你hold住個433
咩interchange 都係無

估唔到今時今日仲有迷撚夠膽伸個龜頭出黎
無恥到瀨人腳，瀨班波唔熱血

當你去評論個教練教得好唔好，玩到感情勒索嘅時候已經證明佢教成點

有一套明確既戰術，可以令到球員表現進步既教練 比幾多時間我都覺得值得，所以我先咁想拿sir黎教 因為佢有明確嘅戰術，堅持迫搶同埋傳控，而且係唔會中途放棄。我信比時間佢教，即使隊波既開頭成績唔好，都係值得嘅，因為佢會令到隊波進步

攞第一個英超同歐聯喎

維園雙子之一登場內戰

咁已經死啦
你叫一個全英超
甚至係全世界最好扭嘅人唔好扭波
咁你不如叫洛賓落底出波

教到隊波咁唔走
搵球員黎賴唔係良知問題？

就算唔講賣唔賣港
佢做特首做到GDP跌10%
失業率新高
咩政策都錯鳩哂

係咪都會因為佢幫香港拎過金牌所以唔屌佢？

咁你條傻閪應該今季先開始睇波
佐高上兩季carry左咁多場
反而講到今季作用大左
佢果套戰術直接廢左
上兩季踢得最好果兩個中場核心

總之有光環 就唔撚屌

屌得 覺得攞奶共嚟比就over咗

加啲標點加到1999

如果你話最近幾場，好坦白，真係不斷轉邊搵空位
但我覺得佢買夏維斯就係唔想再咁踢，想有個人係中場做到好似般奴做嘅嘢。
不過真係好多場個波去到中場都係分邊。

佢都應該係球會史上第一個自由身轉會要扮可憐轉會嘅人喎

我想沙蛇返黎

仲要呃哂所有人

但車迷唔撚deserve 睇呢種閪波

呃咩呀
玩過fm都知
球員轉會要佢肯先得
你估nba咩

哂氣啦
連富咸都踢得有戰術過以加隊車

白卡仔滲入

根本就係戰術上幫唔到口先要拎球會legend呢塊免死金牌出嚟，呢個成績比任何其他教練你咪一齊嗌out囉，以前有功而家搞廢隊波唔屌得？

咁咪一樣

如果黃金寶做特首
之後唔撚封關
再同全世界講香港醫療好好，咩國家既人有事可以黎
再同市民講係Normal flu，冇病唔使戴口罩

咁屌唔屌得

鬼唔知佢係名宿
咁又點教得差仲要幫佢含撚？
咁又對唔對得住科水兩億既油王

定有人覺得撚仔地位高過油王
冇油王冇今日既車仔啦

A米班名宿教練

鏝城販賣人口係咪應該要搵國際刑警

以點唔知有咩好抽

你有冇睇個時沙利帶波
成季每場對咩對手都係好似最近車仔呢7場咁
仲要連龍都唔聽佢支笛
如果去到季尾車仔都係咁，我就撐林伯要走喇

干地帶到隊波就算踢唔到靚波都有火

撚狗至少比我感覺係好唔humble 唔肯認錯 賴球員 係幾令人反感

仲要呢個Legend有好大個污點
污到連英撚咁死忠都有人屌佢係叛徒

我覺得佢直接去鏝都算

但扮哂野簽MLS黎拎光環就係另一回事

講咁多廢話把撚咩 根本撚伯教波就係垃圾 我話知佢以後幾出名幾勁都好
事實就係你依家嘅教練質素就係垃圾

唔好用撚狗同沙蛇比
撚狗條祿柴無資格

講得好！終於見到有撐林sir既同路人仗義執言，屌鳩呢度班勝利球迷。

屌你老母，買啲二線次貨，乜撚野普利錫、高華錫，個名有錫字都唔係好野，仲有雲拿、夏維斯呢兩條垃圾德甲都未踢得掂，林sir點撚樣教？沙利條賤種就話踢到hazard ball負碌贏阿狗啫，你唔係以為拎住呢堆垃圾可以贏到依家隊阿狗下話？講緊人地最近5場4勝

屌你老母沙狗，教到防守同逼搶亂撚晒，講緊之前都好地地，林sir一接手就失50幾球，仲要沙狗條賤種好古惑，佢自己嗰季係陰啲陰啲失30零球，去到自己過檔蛆之前先一砲過教衰後防，要林sir執手尾，點執呀屌你老母，搞到中場逼搶好似馬騮搶波咁三個一齊跟波走，入晒血，一時三刻真係冇得執。

一句講晒，沙利我屌你老母臭西

你不如問下自己有冇睇過波啦
Kovacic 上兩季勁撚到咁
比你條傻鳩講佢今季作用大過上兩季
建議你去驗下腦

我講緊今季佐仔作用係零
邊有講過佢上季 你盲反反到盲咗

教壞毒毒

事實就係油王keep住炒教練都有冠落袋 依家連個飛機杯都無啊

仲要扮俾紐約城賣豬仔
話自己簽約時唔知要去鏝踢咗先
噁心到仆街

果時世三唔跟佢踢姐
但佢不敗金盃左 全隊波控傳係有明顯改善

干狗呢啲垃圾就算鳩數罷啦

上面講最近幾場踢法有進步，下面話沙狗成季都踢到呢幾場咁，咁姐係好定唔好

干地隊波有火法比gif

講得好
入撚蛇我信

誰人用水樽影合照

有
煙狗打弱隊lead一兩粒可以猜到對面波皮都掂唔到
唔會怕比人反cup

打無敵鏝半場換陣用毒毒拉邊破鏝金身

一個教練可以廢左兩個中場核心
我叫盲反你應該真係驗下腦啦

作客西布朗 半場失3球
一場波不知所云地換3/4次陣
下半場得返一個中堅守住防線
靠自己半場追3球
唔係林狗70幾分鐘玩野分分鐘贏到

繼續瀨班球員唔熱血無質素
有無睇波架屌你老母閪

咁都無阻佢係legend㗎

冇唔屌得 我場場都屌7佢唔用基奧特
但我只係想大家唔係用呢7場就叫佢走姐
完季都係咁，我就覺得要緣盡。

沙狗帶隊波踢到呢幾場咁你一齊嗌out啦，點解撚狗有特權？

冇人話佢唔係 Legend

希特拉都係德國Legend黎
冇改變到佢大屠殺既事實

係沙蛇真係可以教到隊波由後防猜番個波出黎
你果陣睇係唔會驚佢地傳失
依家成班on9咁

無幫過佢含我都想佢走
但係唔覺得同奶共有咩關係

佢奧地利人

有環保

沙sir教到魯魯好少派膠 依家佢淨係半場已經派幾次

仲話撐車
連打19名仲要打少個都廢撚到咁
仲有上場英乙又係鳩撚到暈
仲比時間佢仲話撐車有睇波
根本以加隊波就唔關出唔出基奧特問題

佢幫德國上左巔峰
佢係非洲人都係德國legend

我派下膠

好掛住沙sir d傳控

所以話佢唔認錯似林鄭無咩問題 但奶共係做乜 要幫佢分黃藍？

你真係反到盲咗
我拎佢係車嘅表現同rm比
你自己上去睇睇啦，我真係認真想討論，如果你連字都唔識睇，我諗你都係睇睇醫生再返嚟反啦

當時條後防
係撚狗手下
個個都比車迷屌足十八代
但沙利失波係少過撚狗

果時沙蛇係未搵到方法破大巴
加上要比世三球權

我相信佢留到多季 有呢家人腳 一定唔會好似果時圍住個禁區橫傳

誇張法姐
重點根本唔係呢到

重點係金牌同特首做得閪

同rm比 比咩撚野呀
係得你條傻鳩會覺得佢今季作用大過之前

點解要淨係同皇馬比
講緊今季同上兩季有落差
你就拉到去皇馬

不如話佢踢得好過5歲果陣，所以撚狗upgrades 左佢

你真係on9唔係扮，都話沙狗臨尾教壞隊波，林sir點撚執呀

Hustle

佢今日好撚唔Hustle
好多球都唔追望波唔捕位

Btw今日Mendy搞乜鳩

佢今場最大問題係傳波

比你吹奏完廢左好撚多場啦

都唔係淨係今場啦

蜜月期已過
可以問定蘿莉漢有咩新人選

要多謝希狗

希sir既指導

上次歐聯方圓10米冇對手，一腳傳比場邊

本身就廢，不過開始搵到弱點咪浮哂啲柒嘢出嚟，正如當大家發現個波射高少少就入到kepa咪開始柒

你唔單止眼有問題，情緒都出現少少問題，真心睇睇醫生啦。大家都係理性討論姐。
我諗你睇返，我有冇講過佢今季作用大過以前
我由頭到尾都只係講佢同rm時嘅佢比
岩岩有人用數據證明我睇錯，我會接受。
同埋，我由始至終，除咗反對依家叫走林伯，其他我同大家嘅睇法都係相近

沵

一個有戰術素養嘅教練，可以幫助到球員同隊波成長
反林狗唔關係到唔想俾時間佢，亦唔係因為佢自大賴皮
純粹係因為佢無料
有料嘅教練團隊先值得俾時間

搞到當打球員同老將頻頻出醜都算
隊波仲有好多後生仔唔想俾佢摧毀

我純粹想講佢唔止能力問題 作為球迷去睇 佢pr 都好差

我而家堅信佢兩個都係俾希狗越教越廢

以加講緊同上兩季係車比呀
同皇馬比比咩撚野呀

你就情緒出問題啦
打千字文撐撚
仲講得出撚仔有可持續性戰術

佢一比人逼就亂撚到仆街

仲有今季一定係佢生涯咁多季最差ge一季

其實play out from defence應該無練過 次次都係傳比Chilly或者Mendy之後就大腳傳上去

比較想知咩叫「可持續性戰術」

有可持續性戰術呢個笑到仆街

啲英國球迷真係戇撚鳩鳩屌曬佢地老母

佢選擇性失明
我上面先回左佢
講緊牙石係廢過前兩季
佢就拉落去講皇馬
一係就盲撐，一係就智障

係咪iq高嘅人嘅痛病 羅致光都係咁上下

佢自己都係，一個打哂呢度其他人

我又冇話你，你正正常常，但唔使出嚟護主喎
時間會證明我錯的！各位早抖

關唔關環保事
場場一樣 夠曬環保

後防同中場斷到仆街
後防互猜，猜到對面逼死晒佢哋
咪要大腳

佢放定個波 斬波算叫做準
但一比人press就亂撚到痴線

今場仲要有魯狗係到

out la

打咩 追唔切post 就係佢講可持續戰術？

想問點解撚狗有特權，其他教練帶到咁一定唔會有人撐

佢發現唔對路講早抖了

咁都俾撚仔過到骨，屌你老尾

係我
應承大家，今日大家講嘅嘢，我會再留意，我會好好再認清林伯，到時真係睇唔到未來，我會好似支持沙利out咁，出post請佢走

認住我啦。
可能我好快會出post叫佢out呢，到時記住嚟支持下

推多一推，有Post

你出唔出Po就是但啦

Ok!撐你！

繼續陪我支持撚蛇ok?

當然！

佢過多幾個禮拜就會變反撚第一人

一佢老母，佢呢啲車狗之恥

手持silva ruesir chilly kova jor kai mm ca cho呢堆人腳都唔識得後場build up
證明左個教練團隊係咩料

我會迷到佢走果日

魯蛇就算啦 唔好數入去

佢擺明一係唔睇波 一係戴左filter睇波

Live Post有人話高狗加盟以嚟都係咁廢，笑死

評價個教練教波好唔好
總係要spin落去感情勒索，道德綁架
證明左咩料啦

魯sir今場正選 醒起佢sarri時期都打到
咪加埋落去

其實你哋係咪期望管理有問題
隊波除咗0405超班 從來冇超班過
拎歐冠嗰年都係負碌
同埋難教 邊個教第二年都西咁濟
如果係想拎冠軍 不如邊隊勁撐邊個
唔明點解要每個星期睇隊西波谷9氣
炒足咁多年 近十年咪都係得兩個英超
多咗隊鏝本土就係難拎咗
你覺得下個教肯定好撚過撚狗同即食到嘅 fine
唔洗吓吓嘴賤叫佢去死

Sorry近10年得上季拎唔到冠

依家judge撚伯係用佢教車嘅表現，唔會理之前佢幫車捧過幾多隻盃，入過幾多波

玩眼力遊戲

班英狗唔係咁諗

0910破當時英超最多入球紀錄
1617英超贏左三十場

入到場就會boo，放心

整埋護撚手banner喎
佢地只會拎外國球員做出氣袋 繼續盲撐林狗

你班迷撚派咪on9
以前三英戰疤狗 車一定有份
歐聯4強常客
拎唔拎到冠係睇運
果期曼利阿勁到仆街

到夏神時期又拎2個英超2個歐霸2個祖宗1個肥仔盃
叫做「2010-2020」呢10年拎最多錦標既球會

已經係超班表現

球會肯掉2億出黎即係球會想繼續超班
唔係慳返2億做愛修（咦好似愛修仲勁過我地）
之流，係到打風流波搞經濟咪算

本來贏咗波都算，但係見到上季嘅雷霆救兵豬sir同美隊都力不從心，先至係令人擔心嘅地方

依家真係mm一個救全隊，希望下場大袋踢到正選幫下佢

希望下場出鳩陣完場炒

。

好想睇撚狗今場贏波之後
以為自己好掂沾沾自喜個樣

越多護旗手出現，即係話球會都feel到有問題，要做d嘢維穩

This is what we deserve
This is Chelsea

今日華迪係咁失機，下場要搵我車出氣了

真，當年雲加既 迷雲反雲banner 互相飛行

內戰新戰場

Exactly

[但求其教 撚狗快啲躝] 車路士球迷討論區

環保

lan